［突發］我諗到下一步點做

- 1201 毋忘初心九龍大遊行 -

生於憂患，死於安逸。

但願 我們仍記得替周同學走下去的承諾

但願 我們為失蹤的手足討回公道

但願 我們毋忘初心

1201 ，九龍見

「很累。甚麼時候會結束？」
「贏的時候。」

舉辦者消息：

#本土戰線 #不反申請中

推！！！

要人！！！

之前咪有一大班人話要遊行既，係時候啦！！

有無人想去呀！！！

要人推同spread呀，文宣痴到周圍都係！！！！

唔通得我一個想去

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書已發出

TG Channel :
糾察招募 :

#香港 #美國 #自治 #HKAA #trump #LiberateHK #驅逐共黨
#天滅中共 #ThankYouUSA #ThankYouTrump #已出不反

行動真係好難推

琴晚咪多謝左

推

再推

有無人去

難推到嘔

又來啲咁急的活動...

禮拜頭已經講緊喇喎

星期一講到而家

星期一講到而家啦ching

push